提防波台狗攻擊基爾巴

基爾巴都係唔小心露咗底
靜啦
仲嘈點靠基巴開交友app搞散場運動

笑咩